豬西會唔會知道自己係豬西?

豬西會唔會知道自己係豬西?
唔知道自己係豬西既豬西係唔係比靚女更易揾到有樓有父幹既靚仔??

因為香港廢男太自卑，高薪有樓都覺得自己係廢柴，所以唔敢溝靚女主攻溝豬西

所以豬西只要吊高賣，拒絕哂劣質男人就可以揾到高質男人

唔會

你見咁多豬西以為自己上菜狂post自信自拍就知了

一定唔知
仲以為自己好靚

d賓賓印印影完仲要set埋自己做wallpaper

知

但都仲有好多人追

怪班垃圾毒撚唔爭氣

屌你老母前排比隻豬閪食撚左隻豬 好撚想喊

偷左你屋企養緊果隻豬黎食?生食?

ptgf karen

想知佢哋幾百幾千咁買名牌化妝品護膚品買靚衫整完一大輪都仲係咁樣衰係咩感受

我睇到都覺得樣衰
乜佢哋唔覺自己樣衰嘅咩 仲po出嚟 真係好大嘅勇氣

岩呀

雖然啲錢點洗同po唔po自拍係你哋自由
但係
我不得不講一句
你哋真係好樣衰
大概得整容先拯救到你哋副俾惡魔親吻過嘅尊容

反而男既會有自知之明，知道自己係毒撚所以先選擇豬西

結果反而增加豬西自信，因此吊高賣

惡性循環

豬西永遠唔會知自己係豬西，就好似毒撚永遠唔會知自己係毒撚

然後豬閪覺得自己係上菜，睇唔起毒撚， 最後毒撚無人要， 要幫單親mk妹埋單

都係豬西既錯

我都想自信啲

其實見到d豬女，仲咁努力扮靚襯衫化妝，用嘅著嘅都係名牌，真係睇見到心酸⋯好彩宜家仲有口罩比佢地摭下